「唇茶表示」以為十月十日爆買黃店我就會驚？

以為十月十日爆買黃店我就會驚？

我地決定當日收益扣除租金成本全數捐去星火！

旺角尖沙咀一日租金水電差餉管理費合共大約$6000

人工當日都會全數捐出！

全日生意額同入數紙將於11/10 post出黎！

走數任錫春袋！

[black]光復香港 時代革命[/black]

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

支持

依d咪叫黃店囉 得個兩句口upup想食黃店條水個d收皮吧啦

支持巴打
我一定過嚟買

尖沙咀外賣送貨多平時已經要等

仲要搞單咁嘅嘢 想我嬲？

整返杯渣渣後花園下火先

陳皮妹妹打手push

轉頭黎

開分店未呀屌你

支持！ d茶養生又好味！

咁撚囂張都有
手足 同我飲

屌你老母你咁樣係唔會令我驚嫁到時見

屌你老母你係咪搞事啊？
你唔好唔夠貨賣

屌你，你O硬T無得收鋪啦

得罪香港人 你仆街啦

手足！拎個銀包出黎同我大大力咁懲罰佢

你係咪想我大大力錫你嘅春袋？

好鍾意陳皮系列

開左啦幾時開多間請我

你死撚硬

樓豬好靚仔

樓主好靚仔

要大大力懲罰佢呀

咁串

要排隊排好耐啦 我好鐘意排隊

咁串 我要你沖到手斷

你咁樣係唔會令我驚架

平時嫌遠唔去買
10號懲罰你地先得

樓主好靚仔但啲桃膠靚仔過樓主好多

我飲你老母！

飲到你無茶葉煲茶

Push

B7 10杯

6000蚊換一世好生意 識計數

嗰日各手足請多多支持

可以買多幾杯請學生哥飲都得

紙巾好靚仔

We are BRRRRRAVE !!!!!!

睇下邊個嬲先

妹妹

尖沙咀 旺角都有喎

夠膽你就黎

驚你啊

最怕準時收工

睇下邊個錫邊個

香港人 加油！

睇你地班友 排得幾耐

夠膽就日日懲罰我地

個個都係老細黎

睇下我地茶多定係人多

下次直接wtsapp我地落單
抵啲架！

叫外賣你地都要買夠錢先送
難得一次個人走到去，又話送緊外賣落左閘
知唔知好難懲罰你哋嫁

你死撚硬啦你，買撚到你成間鋪頭癱瘓

你老味我一個星期最少懲罰你地一次! 咁撚串!

柚子梳打好飲

樓主係旺角定尖沙咀舖？

嘩 好惡呀
到時飲晒你哋啲桃膠

幾時開喺九龍東

證明我地人手好短缺

睇下我地打得定你地打得

自己柚！！

兩邊走

樓主好靚仔

幾時開去港島呀屌你

岩岩先開尖沙咀，比我地回下氣先

回下氣先啊！

咁到時去撞下巴打你

你開間係港島
我星期六日賺外快，黎你到返PT

我就唔十月十先買
突擊其他日子黎買
咁臭串 淨收租金 其他錢捐比星火
你準備定黎大家去懲罰你

推，洛神花嗰個好好飲

真係唔懲罰唔得要你地沖茶沖到嬲

咁囂張？

靚仔你會係邊間分店呀我要你沖比我

係咪想成班手足一齊輪你大米先

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

旺中係咪有間分店？

你仆街啦……連登仔好小氣
唔洗雙十都會懲罰你
你地記得入定多啲貨先好
BTW陳皮妹妹

幾時開cwb？

嘩屌你老味咁撚七串

梗係買晒佢d貨
等佢冇得好似黑狗咁呃ot

咁仆街既店都有,陣間就去懲罰你

咁撚串都有 一陣就黎懲罰你

同我包起全部月滿花香！我一個飲哂佢

樓主好靚仔
每次都見到樓主笑笑口好有笑容

好中意飲呢間野
大力推
好飲過D化學野啦

上幾次飲都見唔到樓主

我次次都飲尖沙咀果間😂旺中冇見過

旺中 二樓有呀！

呢間有咩好飲嘅推薦

試過一次 好好飲
樓主我記住你 等住

一齊懲罰佢

]
支持樓主

樓主係咪戴眼鏡㗎？

咁串清你倉

屌你老味咁撚串 睇你有幾多貨

成班同事都勁鍾意飲 個個禮拜都拉大隊去飲

真係唔知死架喎

你仆街啦！

等我黎飲A7下下火再屌下你地

仆佢個街，你唔袋落袋都要你慢慢數呀，推

死撚硬呀你

嗱，你間野高質，不過見你反送中前成日喺連登宣傳真係有d反感

而今次你仆街喇，我今次用金錢懲罰你

係咪話巴打靚仔會有折

朋友開左個良心美食地圖ig想日post夜post黃店既野食吸引更多人幫襯
將黃店帶入生活

暫時仲好需要大家報料各區既美食
麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市)
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去食到佢地提早收鋪！！

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk

一陣去懲罰你！

入定多啲桃膠

你既飲品好難飲

咁銀串...我地要你沖茶沖到手抽筋為止呀!

咁撚串

辛苦晒，大家唔止十十要去

咁串咀！！你慘喇我係附近番工 得閒就懲罰你！！！

㕵中個間開先架

你呢個深山黑熊係咩野 好飲嗎？

唔好openrice 買喇，支那寶入左股

推你上去
大家記得嗰日要買

要多啲人知

老細好靚仔

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

又要懲罰下你地

而家有得叫大杯

以前要等咁啱賣剩一杯先有機會轉大杯

好飲
利申：打手

你個名下次whatsapp定我地
同我講你係冬瓜茶 留一杯請你飲

仲有兩日！
唔好以為咁我會驚啦！

揚

我地三個表示屌你老母啊
會唔會過分左少少
搞到我差少少係喊咗
我承諾我每個禮拜放學都要嚟飲一次
賣腎都要飲 飲到你執笠

屌你地
頭先去咁多人，我要等幾耐

wow
有神快拜

樓主好靚仔
不過你咁撚串，你仆街喇
我一定買到你閂門啊

推！10月10號嚟搵你

成日加咁多桃膠俾我
我飲完仲點懲罰其他黃店

哩間真心好飲 但好似撐得好辛苦 唔知點解

已經提早開始壓力測試
唔知後日可唔可以尖沙咀、旺角WE CONNECT

送就唔使啦
不過會wtsapp問你地有冇得飲先過黎
飲完會po返上黎

未飲過 有冇咩推薦？
睇Comment 係咪推薦桃膠？

Tea dragon

手足們
聽日雙十做嘢啊
同我掃哂佢嗰啲貨

利申：明天我收六點半
留返杯俾我

我愛桃膠

今日2點幾尖沙咀拉咗閘冇得飲

我啱啱就懲罰左咁撚囂張既唇茶

支持!! 仲有平時都要幫襯

各手足雙十幫襯之餘
平時都要幫襯黄店啊
養成藍罷買黄「懲罰」習慣

老闆聽朝幾點開鋪呀

我話你聽 你仆硬街

中午買超多人 我掃完文具返黎都未整到我個杯

一日洗費成6000
頂住啊

聽晚吹雞落黎買，唔比你休息
Btw有咩推介呀？

靚仔樓主又係我
我覺得你個自己柚真係好撚好飲

老闆上次加咁柒多桃膠比我 想飽食我？
又要落嚟懲罰你至得

你睇住黎啊 你啲茶會比我地飲曬

睇下邊個懲罰邊個

撐自己柚

屌你 四張啦
儲夠十張俾返哂你

聽朝返去再同你地死過

我聽日放學突登嚟mk一個人飲夠三杯

飲到老闆茶葉都冇曬

留返杯比我呀

Tui

我同你講！

唇茶我飲硬！
耶穌都留你唔住！
我話！

唇茶你哋杯嘢咁好飲，又多料
等我慢慢懲罰你

好過份 你小心比人食埋你落肚

太嬲啦 一陣食飯就過黎踩場

樓主準備好月滿花香俾我未

琴日應承咗你今日會再過嚟
想問有咩推薦
要有桃膠嘅
樓主的確好靚仔

唔知幾時開始我每用一蚊都會想攞返自己人袋

尖沙咀好多手足排緊隊懲罰佢
但係仲有得賣！！豈有此理！！！
要買到佢提早收鋪為止！！！！

飲撚到你制水呀dllm!

見到一杯野飲有半杯桃膠就知唔野少啦

係旺中等左一粒鐘了

咁多人排隊嘅

我都係

mk買茶條隊 龍尾嚮後樓梯

投降未

兩粒鐘岩岩好冇多冇少

推能爆佢

等左個半 鐘 要返公司做野
聽日再排過!

而家係咪好多人 我仲未落堂

其實係唔夠人手 好想同姐姐講入去幫手

等左兩個鐘

老闆.，我聽日先嚟攞，唔好整我嗰杯

樓主舉白旗啦
已截單
大家擇日再幫襯啦

預起碼等個半鐘

仲等你咁口響

尖沙咀已經排左成個鐘

仲想放工去

咁串 而家就黎買爆你

仆你個街 我想懲罰你 但係好撚多人呀屌

旺角舉左白旗啦

垃圾！ 咁大口氣！
飲撚窮你！
屌！

咁我放棄去了聽日再戰 樓主等我呀

擇日再戰

垃圾 咁快跪低左
聽日再黎懲罰你 我番工就附近

殺去尖沙咀！

Dklm我仲未收工啊

頂你個肺我都未收工你收工？
想逃避一眾連登仔懲罰？

BTW會唔會出返念慈痷嗰隻嘢飲？好想飲

有丫C3.

仲有冇得買呀？

山高水長，大家響旺角

你避到我今日 你避唔到我聽日

我要你 日。日。跪！

聽日再戰 五點就截咗單

屌你老味學黨鐵宵禁？

擇日再戰...

你唔好以為今日宵禁就冇事啊
聽日再黎制裁你

屌你 行緊過去同我講d咁嘅野

搭緊車出黎先黎跪

尖沙咀...
目測70-80人

每人限買2杯
有姐姐派小食

旺中舖已「跪」
老細話可以去尖沙咀懲罰佢哋

屌你老母我要買撚爆你

屌你老母排左成粒鐘仲未買到

好有愛

樓主我今日等咗一個鐘
差啲想同你講我下次先拎

收工去到旺中 話截左單

其實樓主真係可以諗諗
照俾人落單買
然後遲啲攞

利申：我唔會之後攞
因我知今日收入係去星火

旺角八點後又係一條好漢

舉白旗

今日排完尖咀聽日再買爆旺角
By陳皮妹妹打手[

白旗唔見咗腦細話八點繼續開波

香港島幾時開
好想幫手懲罰樓豬

350之前嘅number 返黎攞茶

排左三個鐘拎
旺角店跪低左
我都差啲跪低

尖沙咀多人到
我係唔會驚架

開幾點 我聽日返工whatsapp 定落單
整好叫我拎 😂

而家可以落單喇旺角
要人呀

Whatsapp號碼係咩😂

唔講你知 一陣打我尖 😂
btw 今日whatsapp 落， 佢地唔得閒覆我…

咁撚串
下次早啲講啦，返到屋企了

390嘅可以返黎喇

而家落單到395
嗌緊377
要人呀！！

可以返黎落單喇！！！

390前嘅返嚟攞茶！

聽日再撑下樓豬

410之前嘅返黎！

嚟

屌啦截咗單

截單認輸啦

🏳️

想挑戰連登仔，慢慢數錢啦

都唔洗咁盡取架大佬！
我想你開分店踢走啲垃圾
兄弟再去幫襯

留名等埋數結果

咁串既暴徒真係第一次見，唔制裁下你都唔得

點解你又有新acc

今日等左三個鐘終於飲到
見到入面啲員工就黎沖到崩潰

辛苦哂樓主同咁多位姐姐
會繼續大大力懲罰你地

今日放學黎到睇住你舉白旗
聽日放學再黎希望有得買

我等咗3個鐘。。。
我見到前面有幾個中學生係放lunch買，放學先去拎。。。

下次學下學生哥
收工買 食完飯去拎

前日已經同你講咗希望可以同尖沙咀we connect
結果你4點幾就截單，咁點connect啊
我要人鏈啊，企疏啲

終於都得閒小小啦
要同今日買唔到或者等左好耐既手足要講聲唔好意思先我地做到連飯都食唔到
我地仲係鋪頭執緊屎
唇茶全體再一次譴責你班咁可愛既香港人！
可以同大家講個數係遠遠超出我地想像
希望一陣可以搞掂完入埋數再開post

辛苦哂今日等左2粒鐘冇多冇少

樓主起身未我今日要飲到

樓主
尋日辛苦哂

今日收工再幫襯
其實大家都好期待尋日成績如何

樓主起身講下咩環境
得嘅收工再黎搵你

琴日我等左兩個鐘呀